數碼暴龍重啟2020 - 究極進化插曲《Break the Chain》改詞

好似谷本貴義首歌《Break the Chain》完整版未上架，暫分享下面條link：

改左一段，霸住個屎坑位先
之後可能再改埋成首或再執下啲音、修訂下咁。

改詞：
每次到了十字 分岔口中 可打轉 心裏猶怯？
世界佈滿弱肉 偷生苟且 一世任是 被狩獵
哪要慣以待斃 生生不息 肝膽鬥志 去相接
凝聚我共你一心 掃盡邪孽

如命數 定有一劫
大戰中 無情地 判了結局
亦永 未退縮 未滿足 未結束 誕火浴
燃燒加速

全身醒覺 如蠶落殼
鋼凱甲 遠天邊降落
配具勇氣掛上肩膊
像猛風全場餘孽（如葉）掃落

懲奸儆惡 連場肉搏
遠攻再近戰去開火
見神閒敵錯愕
行入戰場唯我主角
拉開這生存戰幕

為左推po 係度宣傳下
（有試唱）鋼鍊《Let it Out》廣東話改詞：《孤舟》
Demo Link:

想睇完整嘅帖請看以下原po留言 #58

【懷舊】鋼鍊FA歌廣東話改詞系列

如對鋼鍊主題想有任何留言，請稍移玉步到原po